有無人未訓，有無人唔開心(5)

屌你1001無人開po
唔開心

眾巴絲打歸位

hi

睇嚟無人唔開心

巴打請繼續

講啦巴打

巴打，如果我遇到個好似你咁好既，我真係lur飯應

............ 冇啲矜持

屌

屌好撚嬲

女人之家

嬲咩

做咩事

巴打仲有無打爆啲咩

秒

嘩佢咁好，如果因為小小矜持已走寶就無謂啦

初二初三要返工

係咪真係有人可以拍幾耐拖都好 都想時刻同另一半一齊 同對方分享

唔開心聽日7點返pt6半起身 媽啊！

直線求偶

我覺得係有 但就算冇都可以係另一種愛既方式愛住

個男仔無主動搵過我，但會幾快覆
其實係咪對我無咩興趣？

原來有兩個post

試下幾次主動搵佢然後唔搵 如果佢冇搵返你就冇乜機會喇

有咩我見無人開

要做一個好情人其實好難

但係可唔可以一世都係咁唔變

最基本係事事爲對方著想 唔可以太自私只係諗自己

Btw
完啦唔好喊巴打做咩去另一個post搵我

試過啦，我之前都做過主動，衰左咁解之嘛

點樣衰咗？係一齊咗唔珍惜完一齊唔到？

當你怪緊對方自私 無為你諗多步 無多點體貼同溫柔
可能自己都係一樣而自己唔覺

對矮既女仔0抵抗力

呢一樣野我都成咁諗 點解啲人淨係識話人唔話自己

幻想下都覺得好幸福

等我搵下你係之前啲post鬧過我先

有咩心事啊你 講到咁sad咁

雖然佢有講咗幾次好喜歡我
見面個陣成日都望實我 之後我望住佢就對望笑
但真係得一次朝早收到佢既訊息
其實識咗唔夠一個禮拜

同拍拖兩年半散咗 隔咗3個月先識呢個
有d唔係好識點做
佢都知我未完全準備好 佢話會就我既步伐

我都唔知點解 我諗都同時無人一黎就反省自己有無錯先

理所當然左

都講到明啦喎
單獨岀過街未？

唔係啊麻點解我冇印象

同人鬧完交 自己諗下野

講笑 咁多人點記得
但呢到有矮妹你又走去另一個post搵

出過啦 佢話隔幾日再見
係咪我擔心得太多？

咁主動
可能知你未ready廢時chur你 順其自然啦唔好諗咁多 係夾有緣唔洗諗咁多都會一齊到

絕對係

對方表曬態 明顯等你YES都搞掂

條友仔flirt我，又send圖又剩，總之就係flirt我個d野
不過我地唔係面對面，只係texting，因為佢係外國讀書
到我問佢佢鐘唔鐘意我，佢就話我同佢會係好朋友
哈 哈 哈 。。。

Player黎

有冇人記得我

希望係咁啦

記得啦

玩家 唔洗問

我覆個post樓主炸麻
你聽日幾點堂一間又走堂唔知醒

Day off

廢事你一陣又傷心到潛水

點flirt法
Long d好難頂架講真

去左食糖水

Ho ball

我自己本身暗啞地鐘意左佢8年幾
哈 哈 哈 。。。

其實我都有講話喜歡佢 同埋同佢傾計好開心
佢都話同我傾計都好開心
但佢無主動搵我先

慣咗以前日日有人講早晨早抖

芒果班kick

又心心，又火icon，又send d有flirt英文既圖
不過我都唔太記得啦，冇哂d whatsapp record

佢係無野食先食你

Friendzone咗你

腐竹蛋糖水

直接問下點解唔主動搵你 佢都講到咁白已經 冇野好擔心

有人一定同我講早晨早抖
仲有好多野
但又唔表示想一齊
我想放棄

Ching真識食

雪花冰

多謝哂各位

講野好差
讀書時試過present俾tutor笑

咁快無事 加油lm跟進

個女仔都做左主動啦

Tutor都笑咁撚無品

病左又訓唔到

我前男友就係咁 佢唔想再有進一步既承諾
咁無辦法都要分手

病左真心慘 i know that feel bro

我本身想佢返左黎約佢出去見先講，不過個晚咁岩whatsapp我又心情唔好，所以有咩想講我都講左出黎
被reject後佢都有約我返左黎再見，到佢返左黎主動同我講話過幾日見，結果再無消息
哈 哈 哈 。。。

頂 唔係掛

不斷interview都改進不少
但interview仲難過present

呢啲就唔洗留戀啦

算啦 佢都冇心對你 冇記住啲約
早啲斬欖

搵到工我就會搵返個女仔
而家我咩都無

仲要加埋唔知係咪做左兵
好辛苦

利申：A0

但其實本身唔熟，只係一年幾次互相問下近況

識搵一定又搵返一五幾

你同佢相處最多 你睇下邊個方法岩啦
呢啲真係唔敢比意見

食左都訓唔到

但個男仔話會等埋絲打個步伐 又話鍾意佢喎

有
我同我女友就係

養病最緊要 囡囡呢啲其次
有病點溝女

15幾

有無人理

深夜小狗

公

巴打食中藥咁堅

斬左啦，本身我呢咁多年來都盲左，完全對其他人冇感覺
跟住我就慢慢鐘意左另一個大學同學，初頭我都唔肯定，但後來愈來愈欣賞呢個好男人，只可惜佢係exchange，我係唔會同佢講既

連續兩日好頹
唔知點解
上完全日lecture好攰 好多野諗
唔知係咪唔夠訓

明明我有理 當我死架

可能啱啱開sem未習慣

冇啦，佢有講過佢有抑鬱，個時信左佢，依家諗返起我真係傻，咁既大話都會信，仲覺得佢好可憐

早訓好緊要 試過幾日10點零11點訓 第日真係精神左

完啦唔好喊

有冇比佢食到

下個sem要讀中醫
中醫開鋪好唔好搵

梗係冇啦，隔住個mon點食呀

我一八幾

都好彩 隻豬重係到

又有高佬

我覺得鐘意就鐘意 就講比對方知 唔好令自己後悔

佢又話唔理我啦

今次之後，我諗都做硬魔法師

若要走沒有荊棘的道路，就給我永不褪色的死亡

原來個post名多咗個逗號

男神 我都想要180up

頂 我啱啱都講完

狗女上身

我係垃圾 我係屎
我見到佢 傾兩句就淆
連contact都唔敢拎

咁我應唔應該講

唔理你就唔會咁同你講啦 好似係

其實唔可以話你錯
但時機好重要

如果係有把握既時候提出
同埋無把握既時候講出黎
後者叫自殺

4日冇同佢講過野

8000都夠膽出
話哂讀5年有牌

柒頭同深夜小狗最清楚我鍾意高佬

都係豬

我冇諗過，我見佢樣衰，所以估唔到
佢鐘意左個鬼妹，不過都衰埋啦，佢照follow鬼妹ig，但鬼妹已unfollow左佢
個排洗版式like人d舊ig post，再之前對我都係

用啲老土招問佢拎囉

同過A一齊之後hurt左B
有冇機會追返B

佢願意收我d手信 都會關心我
但我唔禁約佢出黎 我好驚

我唔記得咗咩原因

咁點溝女啊ching
拎啲霸氣出黎啦

上啦仲等咩呀

樣衰唔代表唔可以玩

因為佢唔搵我我都唔想搵佢

我都好想搵人傾，但係一講我個故事就ip都唔駛check

player 同埋一個人樣唔樣衰係無直接關係
就好似你地覺得 毒撚一定專一咁
都係無關係

That's a mind game

True

唔好搞人啦
我用b過來人身分講

唔會係囖 佢話我自己攞黎

點解咁講

屌 我嘜又係 有個爸打問我
我都唔敢答

我諗女朋友就肯定無既
Flirt其他女仔 就唔肯定
其實佢做個份工出名多女送上門
都問過佢幾次 見面都有講
佢解釋咗個情況 其實接觸得唔多 好少機會
通常都係同d佬既同事一齊

見面前
我都坦白同佢講咗我既情況
我話埋俾佢知 佢真係好好 值得擁有一個更好既女仔
佢話明白我之前段關係令到我好脆弱
我地可以跟住你既步伐 佢無期望d咩
佢仲話 我無值得更好或者想要其他人

佢今日都有講叫我唔好擔心所有野 唔好諗太多

因為之前個男朋友係賤人 成日講大話 又派帽
所以自動係咁諗
不過我只係想問唔主動搵我呢個問題啫

你做呢行都捱夜

我想做啊
唔洗公院咁chur
但起到先算

係呀，我個時心情好差，所以覺得講咩都冇所謂，咪豁出去
都好既，因為我之前係完完全全浪費左8年幾時間，傻到唔洗恨

對佢唔會再可以去返以前咁
不過都要睇傷得深唔深嘅

花心...

照講啦唔怕
其實你並無你想像中咁多人識

係咪真係鐘意人架 唔好當人水泡

咩老土招呀

巴打一定靚仔黎

希望係你ff 啦 我隔幾日再答你係咪

事實上我冇同過B一齊
D fd又話睇得出B唔係對我冇意思
Ig 又經常留言
好亂呀 媽咪

你名

分手邊緣
條女要返台灣

如果我真係識得你就好，我一定會自薦！！

野又唔敢係公海講
呢個時間D fd全部訓曬覺
個人又病病地

抄人姐

你突然之間咁 好難接受

唔好一開波追啦 比佢覺你散左搵佢做水泡
做住朋友傾下計先

我同左A一齊已經好後悔
我洗心革面想對B好

咁點解你唔搵下佢
不過其實我明點解
絲打我真係明

台灣近啦都 佢話要散？

講， 無講會後悔

我知道佢有上LIHKG

重點係hurt得幾深呀

已家都係咁 我唔禁約佢出街

病早啲抖啦唔該

我 岩岩同女朋友分左手

Long d

如果唔太深呢

佢係台灣籍 返去讀大學

都有幾機會既，要俾多d信心佢

有得講既唔撚講 無得講又爭住講

因為你突然自爆係高佬

其實無乜可能

你自己做呢行應該知捱夜有幾傷身

等緊佢搵我
睇下佢可以幾耐唔搵我

有冇人理下我

唔怕
呢個 post 推得快
好快就洗尐

我就快同你一樣

多謝你既鼓勵

有冇詳細啲

講黎聽下巴打

大家明知一定散
好似仲係到拖拖拉拉

訓到先得架
唔係病左我都去左海邊飲悶酒

咁你有無諗過a呀 唔鍾意又同人一齊 仲要後悔
其實a都好慘 只不過你依家心中得b 睇唔到a幾慘

好寂寞
前路迷茫

香港冇架喇 你過台灣啦 可能仲開心

點攪呀

我地一齊得好突然
到左宜加佢覺得我唔關心佢
覺得我成日唔講真話 唔信任
佢識左第二個 有feel
點先可以番轉頭

咩事分手呀你

我認我係大仆街

之前返night返完人都癲 通頂訓成日都補唔返

就算無都好難dum低依到既野

唔好鬥呢啲啦
鬥鬥下淡咗就死

你女友果邊好似乜都靠哂你
覺得結婚佢自己無份咁

講條鐵咩咁

一齊幾耐？

個個都係為女而煩

啪粒有睡意藥
依家係咪冇出

我地一齊得好突然
到左宜加佢覺得我唔關心佢
覺得我成日唔講真話 唔信任
佢識左第二個 有feel
點先可以番轉頭

一齊九個月

Sorry語氣重咗

咁就岩哂啦，一凹一凸，互補不足
不過認真，由於我地係連登度識，我係永遠都唔會俾你知我真正係邊個
因為咁樣我會連上連登既空間都會冇埋
所以真係話天意弄人，明明我搵到個你咁好既，但偏偏現實中係唔會遇到，連自薦機會都冇，唉！

又係既 開心過就算 記住啲開心既回憶

次次都我搵好攰
我覺得自己好煩

絲打 話得我岩 我真係有錯

回頭是岸呀

絲打都幾直接

佢好好，我唔好

有乜所謂喎
我女友都知我連登 account
佢無講過，我都無問
但我知道佢會不定期咁抽查我

冇人理我

我連搵都冇得搵

咁都有得好鬥呀
咁證明其實你地兩個都唔算真係好夾

已經食左，個腦都係停唔到機

對住個海，個人可以乜都唔諗

我都係咁 好辛苦搵到話題 但係佢完全係唔踢唔郁個d黎

太多post睇唔到
識左第個冇架喇
你個時有冇做過咩比安全感佢？

推得太快覆唔切
你關心佢多啲囉
親佢只係有feel未鍾意

你果個無得搞架喎
如果係你有啲咩做得唔好咁你可以改

宜家係佢識左第二個喎
買起佢呀？ 點搞呀

合埋眼熄手機啦 病真係要抖下 諗咁多個人唔開心病都慢啲好

有嘅日日接佢收工 去邊到都報到
星期六日又同佢一齊
可以幾唔安全
不過一開始試過玩交友app所以佢冇咁信我

我都冇搵
好驚過多幾日又犯賤搵佢

咁你係咪成日講笑？ 唔認真？

唔係呀 我成日都好認真
諗埋結婚生仔個d

你想唔想同佢一齊 定你未ready
佢一定鐘意你唔洗諗太多

已經試左，但一合埋眼都係諗起佢

搵啦
應該係驚無feel先啱囉

我都係所以出左事

咁你拍拖耐左就一定係咁架啦
同啲唔成熟既女仔拍拖真心好煩
唔通去到80幾歲都熱情奔放係條街打車輪咩

如果佢覺得拍拖就一定要好有火花
咁佢真心唔適合拍長拖
佢應該要落老蘭搵

成日ignore 我

搵都唔知講乜
唔想比人藍tick

完啦唔好喊巴打你有無追我之前啲情況
幫我諗下佢想點 我懶得再打

連放工打鋪機都要唔開心

根本對每一個人都唔可以 100% 信任
唔係話啲咩野問題
而係外面世界太大，太多引誘
你幾相信你個小朋友都好
都唔會放佢係森林跑啦

我得佢張卡片同fb
想搵都難

有fb已經可以搵

我比較八啦，點都會想知下對方上高登／連登講咩，想知佢內心世界係點
大前題係佢唔知我知佢id，咁就更加會暢所欲言

其實我只係追左少少 post
唔明點解會 5年都無行埋

你地平時啲生活真係食完飯就各自返屋企架啦 ?

點搵呀 話題都開唔到

我已經比人知道id

我會唔理
照講

某程度上如果可以俾佢知道我另一面
俾佢知道我部分內心既想法的話
咁樣更好

放心啦佢唔會入黎架

我都好驚佢睇到

起邊度識架

點解會俾人知？

其實我唔係到冇人會秒回 但冇人珍惜

咁我照講啦
要比少少時間我打字

唉屌冇人理我我訓覺

我自己都有擔心自己會令到佢唔開心 傷害佢
佢都講過話未見都已經咁夾 我地一定會幾好
氹一次、兩次就話啫 成日都要氹就煩架啦

我覺得佢出現係一個bad timing
因為佢真係性格好好 仲要靚仔
提議我去買單車做運動 又叫我去做佢個行
等咗咁耐 終於遇到佢 我驚我嚇走佢

屌 唔諗啦！ 我信你地！ 佢係鐘意我！
聽日再報告進展

sorry，我未拍過拖，好慚愧，可能到時我既心態又會唔同左
依家我當正高登／連登id係HKID，甚至仲勁過HKID，因為唔俾得人知

我記得你架

好多原因
其中一個原因係返工比人望到user name

你打得果2隻字

同我個case有啲似

明明第一二個post我都秒回

佢對第二個有好感都幾難 返轉頭

噢，太大意啦，係出面點都唔好login呀嘛

Joint u識架
佢係其他u既女仔黎

其實我睇你頭先上面段對話
佢都有暗示佢係鍾意你呀

又或者無否認囉

我係秒回左成日

依家無人理我

個男仔係香港住架何

因為我係早上人

我都有

去旅行果啲呢 ?
其實就算星期日係 family day
都可以分半日咁樣俾你掛

我就咁睇你上面講既野
好似你呢2年入面，每一次見面既時間都唔超過3個鐘咁喎

我係晚上人

唔係呀 佢有講出口架
我問佢點解唔主動搵我咋

唔通大個咗嘅拍拖就係咁？

係呀

如果男仔約女仔行海濱係點解

呢d係咪叫浪漫

我諗唔關事既
呢個世界好公平，所有野都係等價交換
想段關係好，就要付出時間
而點樣係生活上取得平衡，就係要去協調既野

又用以上做例子
星期日 family day
屋企人係好重要，但伴侶都同樣地重要
可唔可以隔個星期 family day，留1日俾男朋友呢 ?

生活係會好忙，返工係會好攰
但如果連分配俾伴侶既時間空間都無
又點樣期望段關係會好呢？

佢約你 ?
浪漫啲掛

如果係高登仔答法就一定係想扑你

你番左學 btw 可唔可以cut左啲quote

上個星期 但行海濱都無表示

如果係咁你果個都好難搞喎

你地一切既生活好似都已經非常之公式化咁
日日如是，交功課一樣咁那來有火花
做功課又點會有激情呢

我諗你地要嘗試下轉變一下你地套公式
多啲變化，多啲留係屋企
去下旅行咁

有無傾d咩特別野？

！！！前幾日行完

Quote太長....

我唔記得咗

點解嘩似
你分析下你心態

俾著我實仆都仆到出黎，刷左牙可以再刷，電視幾時都可以再睇，沖左涼可以再沖或者第二日先沖

其實我覺得佢都有試過下主動約你去旅行任砌
而如果咁都唔砌佢
其實係咪好無禮貌

有時女仔有少少擔心都正常既
但你要做既應該係安全啲去避免
有好多方法啦唔洗多講
而唔係斬腳趾避沙蟲 我覺得

再唔係如果真係有左既
咪結婚囉
你可以霸氣咁講一句 有咩事唔洗怕，我養你
咩信心都俾到哂佢啦

咁個過程開唔開心先
唔好成日諗住要扑啦

say番個hi先
可能傾傾下好岩傾

其實之前去旅行識左個絲打
都幾岩傾，keep住日日有whatsapp, 而且都出過兩次街
但佢幾個鐘之前send比我個張相........一個男仔同一個女仔企係泳棚到kiss
我都唔知相入面係咪佢
又唔敢問

唉..........

我個晚好唔開心 想見佢 想佢陪我 荃灣海濱

盡量 cut quote
因為佢地太長氣

想起前度，傷心欲絕

我唔係要扑呀係要佢表示一齊呀
過程就係我上個post咁囉

如果係佢同男朋友嘅相點解無啦啦send俾你？

唔同狀況

屌 點解成日比人當水泡 自己又on9 唔捨得放手

我覺得某程度上佢係太過習慣呢種生活
又或者係佢想要既野都唔係呢種
如果係我 我心入面會咁諗
: 反正車完去食野食完咪又係返屋企，無乜特別
所以我會唔想出去
根本無呢個動力

問另一樣野
你同佢對上一次有深層次既交流係幾時?

因為你係好人

試過食飽飯冇野做行海邊
然後....
太多人太逼走左

兩個人行得，都應該想溝你

直接問咪得囉屌

: 嘩入面果個女仔你黎架 ? 男朋友 ?

我都唔知
係東京識佢個陣都係佢問我拎電話號碼先
我呢D A0乜鬼都唔識

唔知你識個個同唔同我 可能仲未feel到對方有意思 無把握 咪無表示囖

荃灣個海好臭

係好撚臭

當時食完感冒藥烚下烚下無問到

唔係因為a0就要怕

唉，扮哂野問吓啦，唔好自己一個亂諗唔開心

有無睇 激戰呀
我都驚架
但一驚你輸架啦

我驚我再做明顯啲 佢唔係鍾意我就

本身行到最尾個度無咩野 但行返去前面臭撚到

驚就輸架啦

好唔開心，照顧我16年嘅工人姐姐今日返左家鄉，一直今日心情都好壓抑，頭先反到屋企見到狗仔訓左係門口等我姐姐，我d情緒就好似崩潰左咁喊左出黎，我好唔捨得姐姐好掛住佢

一句係就係 唔係就唔係㗎啦 有咩好驚

又係 無野好輸
教我點樣明顯啲

我未覆完....

改返個 "反" 字

又或姐 佢同你諗法一樣呢

做份死人assignment都可以搞足成日，屌！

而家點都要等聽朝先問到

其實我之前約左佢下星期食野，但佢仲未覆我

佢教識你要珍惜眼前人
到時爸爸媽媽離開你重難受

我都有睇

去到咩位置 對上講過啲咩 有冇flirt 過

辛苦哂 加油呀
無人話你唔得 係你自己話自己唔得

你有無借d易掂下佢？
我過馬路個陣 會捉住佢隻手

無

我懶得再打 但前幾個post巴絲打話佢係鍾意我

咁你睇左先

咁可能係因為你太露骨了

我無接觸過佢唔知啦
但我聽你既側面描寫
似乎佢都係一個無乜太多 自我主見
唔會太經常自我反思，去諗下有咩做得唔好
反而係會放空自己咩都唔做咩都唔諗
我唔敢講佢係一個蠢人
但我會覺得佢平時唔多會主動思考

唔知我以上講岩幾多啦
但如果佢真係好似我口講男隻咁
你更加要用一個間接啲既口吻去同佢講
因為佢根本就完全無諗過你講緊果個問題
你突然一下咁大力 ban 埋去
講到好似佢好錯咁 ( 無論你講乜佢都會覺得你怪緊佢 )
咁佢自己會反彈啦

如果係我
我會叫佢幻想下如果第日你地真係結左婚，一齊住
個生活會同宜家有咩唔同 ?
唔知會唔會一齊攬住訓呢 ? 好似好耐都無試過攬住你一齊訓啦
咁上下，再慢慢入題

講左出來舒服左D

聽日中文卷一mock唔想拎level2

上左熱門 以後會小心，但真係好唔開心

過程開心就得啦
咁介意一唔一齊做乜姐，可能佢都怕羞呢

就年宵了
會唔會又約下佢出黎呀

由就快成功嘅絲打教我溝仔 無得輸

用左好多時間，本身預幾個鐘，點知...
一句講哂，麻煩又哂時間

咁你好清楚明白個問題出現左係邊
係你唔肯去面對喎！

加油呀
好過我連佢有冇鐘意我都唔知

比啲暗示問佢有冇鍾意既人，呢個傻既都知你問佢係因為鍾意佢

你個名我想笑

咁可能係佢覺得未係時候
愛情可以細水長流
Btw 忘記前度 對依家依個公平啲ok?

專業抽水員

中文要浸 但我已經唔記得卷一係乜 reading? 有無睇下考評局好鍾意嘅作家啲散文？
我係study leave嗰陣迫住每日做三份中文reading

唔緊要啦 當係出黎做野既心態會好啲

無話以後都無機會見，不過唔知幾時會再見 一直以黎我都當左佢係家姐，好深感情，有時好矛盾，明明好想佢返黎，但又想佢返到去嫁得好，唔使再返香港做野辛苦

明白既
如果身邊有朋友有咁樣既經驗的確係難搞啲

但要俾佢明白到，你同果個人係唔同架嘛
都一齊左咁耐，你係咩性格既人信唔信得過佢應該要知道架啦喎

好耐無開心過

係喎 年宵係幾號至幾號？
但上年同ex去 得佢睇 我就焗死係人群到

幾個鐘前姐
咁你睇完張圖咩都無理繼續講其他 ?

我個名已經用左差唔多8年，係高登從來無人對我個名有興趣，過到黎連登唔知做咩多左人留意到

全部科都中上得中文below average 完全get唔到作者想點做閱讀卷嗰陣 唔識點浸完全冇興趣

由細睇到你大
唔開心係正常

寫信俾佢啦

其實到底點樣睇一個女仔對自己有冇意思

係

跟本唔識反應

佢條仆街重未覆我wsapp，唔知佢反到屋企未，有點擔心

我上年mock得25%

我都想知

但我要有新一段戀情先放底到
我驚太耐會friendzone

有冇出過街？

再教多啲

成日都會出 其實好多時候都係即興約

其實係對話之中你就會感覺到

首先要知佢會唔會收兵先

覆message係你多做主動定佢

我可以同你講唔會

其實我識左佢好多年 我覺得我比人徹底friendzone左

唔知啦 自少女仔會比較注重細節

我好肯定唔會

好眼訓呢依家

深層次交流其實可以包括好多野
感情生活家庭價值觀將來 等等
總之一定唔係 吃喝玩樂之後訓教

我覺得其中一個出左好大既問題就係
你同佢之間既生活好似得返食野咁
除左食之外就好似無乜深入既交流
變左好似酒肉朋友咁

其實唔一定話要爆 depression 先講內心既說話
平時都可以嘗試下講多啲你自己既想法呀
有咩開心唔開心，又或者擔心既野咁樣
因為咁樣先會令到兩個人覺得大家係心靈上都會好親近
而唔係只有身體上 ( 雖然你連身體上都無 )

我鐘意果個都識左好多年
可能係等緊你開口

由第一日識你
你做緊 assignment
到今日都仲做緊

以前成日搵佢攝時間 所以多數都係我搵佢

我早兩屆嘅 遇知依家考評局有無改變
但之前佢好鍾意岀梁實秋啲文
我就去買本書黎睇
佢啲文好好笑好易入口又多諷刺意味 所以考評局先成日岀
最後睇睇下我都鍾意埋
你白話文定文言文差啲？

唔會既話
會唔會主動約你同msg你
覆msg密唔密，最後邊個覆既多
有冇咩身體接觸？

我問過一個結左婚嘅絲打，佢都話係對方等緊我開口
但頭先個張相.......

再講多啲啦
雖然我打緊字海唔得閒覆你

小事啦
一份做成個月都得

唔開心 Final Year 出成績
Sem 1肥左科要defer
唔知點同屋企人講..

聽日交？

照直講
利申：defer左

好似係 22號開始
好似係

文言文難睇易答所以都ok 白話就真係...次次拎得20%分都冇

驚就死左一半
膽大 心細 面皮厚
定律黎

reading我諗起第九味，dllm

一樣 照直講

So far識左咁耐真係冇乜身體接觸

咁，我諗都係

第九味真心on9 啱啱先睇完 唔睇marking都唔知佢up乜春

咁你狂衝白話文啦
白話文佔分又高咁多
買本白話文reading exercise 做啦 每日兩三篇
對完答案要慢慢睇返片文邊個位暗示咗答案

由我點解識到佢呢段都有排打

雖然我答到混味，但真係睇撚到我1999

我啲側面描寫又準左
唔知係好事定壞事

咁如果佢都咁樣講得，又同佢啲姊妹講埋
其實我覺得佢啲姊妹橕你機率都幾低
而佢又缺乏獨立思考能力咁都大機會分開

就賭一鋪佢自己一個人靜落黎既時候
會唔會反思下你講既野其實都有道理
因為始終結婚一齊住又係另一種生活

個陣我Quitu 都係照直同屋企人講 屋企人冇野唔講得

之前有巴打同我講幫到佢好多
希望幫到大家

最尾果句

佢對你有意思會搵你架嘛

點解好似咩post都見到你

聽日我都會問清楚，起碼要知道係咪可以收皮

扮傻囉
扮突然醒起頭先張相咁

: 呀係呢，頭先都唔記得問你
相入面果個你黎架 ?

睇完明咗下篇文都

都會既 不過去旅行次次都有手信 算唔算？

尋晚7點訓到12點
而家已有睡意
可以改返個習慣

係咪仲飛緊未開得電話呀

我女朋友個frd去旅行都會問我要唔要啦

我係呢個post好耐

Btw 我永遠記得2015eng listening 嘅bubble gum歌 聽咗未？

呢招掂

我係其他post都見過你幾次姐

我咩都岩傾嘛

冇乜印象
利申，英文差

睇得出

唯一係得呢招，但我約左佢都未覆，我諗收皮多

但係佢係冇問我就買左返嚟

有冇人接受到女朋友大自己好多年

溝女就係要咩話題都傾到

好朋友都會

溝女王

早幾年ok
而家不了

why

有冇postcard

死啦
會唔會有時我會對佢講起ex
佢覺得我未放底
所以對我無表示
會唔會淡咗

只要係中意 我唔介意佢大過我 利申 我中意姊弟戀

嘩，佢咁得意既
講真如果係咁樣突然坐上黎既話我可能會推開佢添
神又係佢鬼又係佢
又話唔想有左咁又坐上黎咁即係點呀.......

我明你果下灰機到唔想搞既感覺
但我覺得呢個問題你真係要同佢溝通下
如果佢連自己既感覺都唔講出黎既
你永遠唔知佢諗緊乜做緊乜
好難一齊

屋企果到又係
有無問過咩原因會唔講?

快啲訓啦

a4嘛佢 強調咗好多次

巴打你defer果年點過 做住pt先?
我原本已經defer左一年
不過果一年係因為做intern,所以唔關成績事
而家再defer Year 6了
身邊所有中學fd都出晒嚟做野..唉 真係好頹

有呀

我身邊好多frd都中意姊弟

我25喇屌那媽

咁我多過佢

矮妹a8架

有冇8到佢寫左幾多張

咁好難搞喎
咁樣落去就算真係俾你地可以一齊返
都好難捱到下半世
認真

我過多幾年做得魔法師

點樣數到a8

我唔係assignment就係project，再唔係就係test或exam嫁啦

身邊既朋友都拍哂拖 仲有好多都有穩定男友 拍左2年以上 但我仲未出池 好羨慕

咁又冇問過喎 以我所知 應該都係佢身邊啲姊妹

幾多歲？

你屈我a4先

好驚男友有朝一早唔要我

慢慢打啦
我會盡量回
雖然我好似慢左2頁

我係defer緊，asso仔唔敢番part time
不過我有教私補
我本身中學留左兩年班
已經睇開左

你自己講架

你defer一科啫
我之前defer兩科 返兩日
再full time 好攰

咁我細過你，但我女友大我好多下

咁都有機啦如果剩係寫比姊妹
咁你去旅行有冇買番野比佢

做咩姐你

係我中意佢之後 有

有無人答

A 幾又如何 真心有幾多

會

當下我想拆左呢單野先

醒d得唔得

你問我個話 我覺得講起ex應該係死因

等多陣啦唔好心急
打鋪機先

屌 咁我對佢乜都講架嘛

應該再主動啲 可能真係等你開口

Certified

幾點呀 大哥

其實最好唔好提咁多 ex
講壞話都唔好
真心

大忌黎，無論男定女都好

但起碼佢仲每日keep住搵我傾 唔算淡咗好多

叫柒頭幫你出

點都係等聽日

你唔訓人地都要訓啦

收聲啦

我會講起諗起以前 但比起啱啱識嗰陣少咗好多

一齊左幾耐呀?
咩原因大把前科你都仲要留低呢?
是咪on9

其實仲有個問題 我曾經溝過佢既好朋友 而佢都知呢件事

補獲啦

點補呀

有無得 quote 返你頭先講緊乜
回緊字海太刺激
我怕睇錯名

19

我未問

btw, 佢之前晚晩都通頂

係咪玩撚完？不過講緊真係好多年前既事

放低晒面皮
明顯d俾signal

19啫
我都20 仲有好多fd未岀pool

19歲姐

唔好拜山先講出黎

Sor9

女仔記性好好，係呢d小事上

學頭先絲打講 過馬路捉下佢手 挨下佢？

用app自己會cut quote

唔係話講以前既野就一定唔好
但可能會引起佢既無限聯想
: 其實佢成日都提住ex ，係咪仲會掛住佢
: 佢係咪會將 ex 拎黎同我做比較呢?
: 其實佢同個 ex 會唔會仲有聯絡架 ?

到左印尼喇屌，肯撚定掛住同條仔依依泣泣

捉手又唔使，Q住會唔會好d?

想問下大家
如果一間firm同你講明做野chur
咁佢請你（pay唔高）
你入到去唔chur會點

19好細個姐
我都19歲先初戀

溝過好朋友比著我就真係唔會諗

咩都唔理，照做

等比人炒

利申：試過

我既意思係你推返上黎

當你見到個個有穩定男友 就會 成日有朋友問做咩唔拍拖 心諗都要有人追先得 搞到自己都好大壓力

有frd 3字頭都仲係a0

其實我覺得有幾會 但係礙於呢件事上 所以大家都驚 戴定頭盔先 我覺得姐

俾人炒就打死罷就

FF

咁佢地十鳩幾年無見
俾次機會啦

唔通點 咬得幾耐糧就咬住先啦
但請你搵定工

佢係咪已經識魔法

佢又keep住換人 自己攞黎

佢知唔會有聯絡嘅啦
有一次我同佢講我之前點俾人飛佢話覺得我好慘想保護我架 但依家無乜呢啲說話
我係有時例如講起一套戲 我會話以前同ex一齊睇過點點點

咁咪照直答 冇咪冇

我寧願chur喎 學唔到野 人工低 三思呀

你好on9呀

可能call左g呢
但明明做政府工都算筍盤

Gg chan

做花心大蘿蔔都冇溝死黨咁大罪

係a0定只係散咗好耐無拍？

我諗我唔會去到佢地level
可能踩界就算
我又唔會好撚hea既

原來唔係得我一個咁諗

痴線你先 19歲
岩岩先換成人身份證無耐
壓咩力呀
出去玩下好過啦

你係咪要考慮下戒左呢啲說話

憎撚死佢條仔，本來我姐姐話做到41歲，早兩年佢放長假返印尼見返個兒時玩伴，點知撻著左，重同佢求婚，搞到我姐姐35歲就早退 希望佢會幸福快樂

按章工作
當然未做哂野就準時走就打得靶啦

咁佢真心 on9 嘛

有無得補獲 應該仲有feel

我諗攞個平衡算
係唔炒我既邊緣

仲有就唔該你做主動

散左好拖無拍 a2 2次拍拖都係低form個時

人地求返婚就放佢走啦
享下福都好既

大個仔架啦你
要獨立啦

除非你真係高富帥就另計

其實我係因為溝個條女 先會識得佢 但講真 我依家都好撚後悔 溝佢既事 可以寫本書

你唔會知條界係邊
人地睇你唔順眼都係收皮 奶過野

岩呀

其實女仔要搵個男朋友真係咁難咩
無理由架喎明明好易

女仔做主動真係事半功倍

佢同我行嗰個海濱其實我同ex都去過
我仲差啲話埋俾佢聽 好彩無咋

你岩既
見步行步啦

睇唔岩眼呢可能

觀塘

咁你唔好咁心急
大把19歲a0

你真係好 on9
其實唔洗每一件事都同人講架 ok

調返轉諗啦
如果佢去親邊到
都同你講佢以前個 ex點點點
乜 feel都無哂啦你

19歲a0點都好聽過a380

絕對唔係啦

呢句我諗起個ex

我都唔知點解就係無 之前都算有異性緣 可能同ex散左 自暴自棄 係咁食野 之後異性緣就無乜了

咁可以早d抖

矮妹其實你知點做
差在夠唔夠厚臉皮

幾高幾重先，微胖都有得救

佢就好決絕話過已經對ex無曬feel

你宜家肥左好多咩

出多啲活動識下朋友啦

所以 ex 成為了 ex

行過 路過

咁又唔關呢樣野事

所以我諗你無講過同樣既說話

其實個樣都唔算差 但160有成60kg 肥到呢

其實你地仲信唔信女人會陪你捱呢啲野？

臉皮好薄好易紅都臉曬

仲唔訓?

我信，我女朋友就係咁

唔好錯過 肥仔開倉

岩岩入左個gp 玩緊game

咁就減啦
50-55kg就岩岩好

鐘意既係可以一齊捱
女人其實好簡單

正一嘉頓威化

60k好似開始會脫離微胖既等級

有無諗過做下運動咁

藥氣過曬都未訓到

我唔信 但係個個女仔就係啲咁既人 大個左先知以前我幾撚無知 我唔想放棄

唔做就。。。

咁細個就煩到訓唔到 大個重得了

但佢知我block曬ex

都唔細，差三年就做魔法師

本來 plan左今晚砌模型
點知覆個字海巴打覆到砌唔到

希望佢地會無事啦 ( 不過其實我覺得分手反而更好 )

我以前都唔信
所以我自己提出左兩次分手 (唔係就咁講，係搵第三者咁樣 )
但佢都原諒我

唔使但係喇
獲就一定要補

真心一啲都唔覺 可能我既圈子 或者我識個啲都唔係

其實魔法師係幾歲

扑還扑
但你日日夜夜都提住ex ，人地會點諗

30歲

ok 多謝解答

好可惜你唔識我

關機訓教啦

生日快樂 希望你快啲死

呢個年紀先第一次中意人

好大怨氣，咩事

都識唔少人
其實每個女人都唔同
有d我肯定佢唔會
有d真係會

以前你讀男校定識親都欣宜

我相信如果個女仔真係鍾意你既
會肯同你去捱

當然捱既意思係大家 5050
而唔係食軟飯啦

聽朝call leave半日算

我食緊軟飯wo

你坐左幾耐先出黎

巴打好好珍惜呀 真心希望你同你女朋友可以執子之手，與子偕老。

男女校，但我毒到出汁

屌，夜媽媽係度大笑

屌呢個我心願黎
不過事實調返轉

毒都可以鍾意人

我知錯 已經少咗好多好多

多謝你

無坐過
係咪真毒都唔比

叫你補獲呀

你毒姐
咁都會接觸到其他人架嘛

分享下

不如試下完全唔好提啦

都話人地臉皮好薄

d韓post果d大把毒撚
都真係鍾意左d韓星架
所以唔洗接觸過都會

薄大哂呀！
薄唔洗補呀！

咁抵你啦

我係毒到掛住玩其他野

咁做野都有同事掛

日本仔鐘意啲 acg 仲同佢結婚

唔提啦

我之前諗過男仔會唔會因為覺得仲掛住ex有要脅 而著緊啲

真心痴撚線

忠言逆耳

你係咪傻撚左呀 Ching

唔會，係一定唔會，除非直頭會搵個ex
咁就九成都掟煲添

唔好玩咁多 j 啦
抬高個頭，望下個世界

之前D工差唔多全部同事都係仔/佬

佢真係癲

我會補嘅啦 但約到岀黎先 佢又話聽日約fd唔同我食野

好彩ching你唔叫雞，我怕你沉船

放心啦
完全唔會

只會覺得你未 ready 好
閃人

玩撚猿咩

女仔都拒絕 危險了

有冇解救方法？

約後日啦咁
星期四有新戲上嘛
有無邊套岩睇呀

我知錯 其實我唔鍾意ex嘅啦

我屌

你玩撚到成個核彈都整埋出黎
愛因斯坦都救你唔到啦
一係你索性直接追
唔好再慢慢煲湯咁煲

出面D人以為我好易識到女仔，但呢D野有苦自己知

下個會更好

我要返工啦

射波

明天請早 bye

直接追 如果做唔返朋友好撚大鍋

得一個人嘅店點射波

咁你繼續做朋友算

叫佢過黎陪你食lunch/dinner

繼續煲囉，預左機會細

咁證明你個樣都唔差呀
多啲開聲講下野
笑多啲，唔好怕柒
放心唔無人會記得你架

早抖

條街大把肥仔拖靚女啦
就係贏把口咋嘛

佢係好重視fd 唔會有事掛

唔會，我都會推，不過係推朋友

啲客都望唔到你架啦
無所謂啦

約收工囉，糖水

識推一定推女友啦

唔係訓架咩你

我既生意上有某部分同佢合作緊

Bitch

一齊左咪推女友
不過我到今日都未推過
全部都一齊出去冇所謂

屌 咁大個人公私不分

女友呢個字真好聽

唉 好撚頹

咁冇喇
做好朋友啦
keep住煲落去啦，其實都有兩三成既

佢之前有叫過我去佢啲fd活動 但依家又少咗講

自己覺得樣衰，所以我都唔知點解會比絲打抄牌

但而家都唔知仲有無機會

我覺得玩唔過
識得耐、溝過佢frd、有金錢瓜葛
全部死罪黎

的確係幾好聽
好聽過條女
邊有女係一條架

條撚我就聽過

靚仔唔會覺自己靚仔

你言下之意姐係叫我去馬？

煲下醋冇壞既

咁你做乜鳩唔 join 呀fuck you

你想唔想連生意都冇得做
女人小氣起上黎錢都唔要

佢short左

分析得好獨到 但係沉船可以點算

就好似醉酒既人都話自己無醉一樣

對自己有啲信心啦
每個人都有佢地既優點既

嗰陣無依家咁想一齊嘛

游番上岸

自問柒毒矮
毒撚到出汁
但仍然有一大班有話我有女.....

抵死

除左笑 我都唔知可以講咩好

恭維既說話。。。

你真係好 on9
唉

斬纜啦

你唔撚係信呀

係咪其實你真係有女呀
你自己唔記得左咋話

好想拍拖 好想俾人愛
呢排成日係到諗幾時先有拖拍
利申:A0

我都係六年前先開始執下自己外觀
但心入面都仲係一個毒撚
我係日本識到絲打都係因為一套毒撚戲

我個d fd都係

點解今晚大家好似特別on9

我到而家都係不修邊幅
但性格毒撚一定要改

我今晚先係度，一定唔關我事

你今晚係睇笑話

點解我會有個廢人呀哥同 呀媽

真係好好笑
個個做親d野都係自爆系列黎

點廢法同點 法

話唔定因為你影響左呢到磁場呢
對自己有多啲信心先得架

做盛行
樣子衣著幾分到
內在其實要練
同女仔講野方式同男仔好唔同

我會補獲 唔知佢有無上lihkg呢

我 立即 屌你老母

密切留意

應該有

俾佢知我就係矮妹就死

咁返office工點都執下
返工對住女性都唔會lag機
但係對住絲打就出事

我玩D野佬味都幾重

咁又唔會
男人會覺得呢個女仔性格都幾得意
好似係

點解

我教補習都係亂黎
ching玩d咩

佢係成日話我性格好好笑

即係得意 好事黎
但變左妹妹就。。。

柒頭最叻同絲打講野

都係D敗家野

相機？錶？音響？
我自己玩鋼筆

矮妹做鳩我最叻

音響jj

擺明架啦

A0

以前有玩headphone
但太多個坑，收左手

溝仔唔叻

關咩事姐 對女又唔會

你唔好當佢絲咪得囉
你幻覺佢係 Brett 咁，是男人黎
就無問題了

矮妹恥笑A0毒撚

係囉有d問題喎

你覺得有可能咩

Earphone/headphone多到聽唔曬

呢樣係毒撚嗜好黎 死罪

多啲約朋友出去玩啦
唔好浪費左你

Oriolus jj

我會教我啲a0fd溝女架喎

聽唔哂可以俾我
反正你放係到都係擺

D朋友已經做左魔法師

唔好咁講 嗜好都唔俾有咩

係咪都係衰左，繼續a0

你啲朋友全部都大過你架咩

你戴唔入

而家咪同絲打溝通得幾好

下下拎舊炸彈出街，個feel好怪
總有歧視的目光

多數

CM

幾個得咗

可以改模

普渡眾生

因為佢都唔當我係女人

咁你有冇諗過點解個個都唔溝你

可能戴得落呢

認真其實就單講高登連登都好多巴絲玩 Earphone 啦
無可能識唔到人架喎

下屌，你女黎架？

我見都係果幾個

因為一早已經好熟 見過曬最樣衰嘅樣 唔會對大家有興趣

唔係點返工搵食
係對住自己中意個個先出事

我

我明明問緊溝仔野

拿，呢個係人都會

gay唔比既咩

明哂

林柏特打字好快

有幾快？

咁我係矮仔

我都係

幾高？

168

返份咁令人不安既工到底係咪好

矮妹有幾矮？

搵你地分散左注意力，真係好返好多

183

157

我係157矮仔

有咩工唔不安？
係政府先唔會比人炒既姐

咩注意力

唔算矮啦

唔好咁懦弱 愛情路上無人可憐你

我嗰份

唔係

以過來人身份建議你轉工

我有朋友150

一樣高嘅

我女友145

所以今晚早啲訓啦
希望聽晚唔洗入黎

這個屌 真心屌

正呀

Thank You
聽日我會問清楚

咁聽晚我咪悶死

兩個小朋友出街

有咩咁正

難唔難買衫

好撚好笑

細細粒先正

咁又唔係咩衫都得one size既

其實係

可以買童裝 150

認真 你150個朋友有買童裝

未做 睇下咩環境先

我一直都在 平時仲多人

鞋方面要 得34
衫唔使

平時有個人係咁男朋友

我失眠jj

我都係咁女朋友

佢今日消失左

好羨慕 我35 迫住要買大人 貴咁多

只少我會秒回 但冇人珍惜

同佢傾梗電話

晚夜冇出黎姐 日頭先煩

佢成日話買唔到靚鞋

Brett上水

屌
客撚死人

日頭我潛

咁咪買大人鞋加鞋墊

你摺埋啦你

一個夜晚又爆一個post

佢又厭煩

表示輕鬆

日頭佢solo

輕輕鬆鬆
隔離食屎post準備一個鐘唔使爆post

見識過

要靚係唔會嫌煩

佢寧願行多幾間

唔知佢傾完電話個post會發生咩事

會發生你同佢鬧
100%

淨間同friend食飯

咁不如行過去買鞋墊

開到五 近排一返到屋企就打機，咩都唔想理

佢癲架

半島上水

立下眼睇左買鞋做賣淫

掛住回post冇打過，爆哂體喇

你個腦裝咩架

柒頭又黎料

佢話要加到 4點半前1000
表示輕輕鬆鬆

無女 唔識行街

精

好撚憎行街

我唔憎 我係好憎多人既地方

香港四圍都係人

玩埋個食屎post先番黎吹水

而家少人D，講下故先

是咁的，上個月我去左東京四日，為左「君の名は。」而去，頭三日同巴打周圍去，呢D無特別就唔講啦。
第四日，個晚要返香港，而頭三日同我一齊行個位巴打搭早機走左，所以得我一個係東京hea大半日。
故事就開始喇
我自己一個去左套戲入面男女主角重遇返個條樓梯到（四ツ谷 須賀神社）
個陣有兩個日本仔搵我幫佢地影相
跟住我聽到有人係附近講廣東話
係一對姊妹一齊去呢到聖地巡礼
其中絲打（家姐）同我講英文教我影返poster個角度
之後我就問絲打去左其他場景未
佢地話未，咁我就帶佢地去其他場景
一路行一路傾，原來係高登/LIHKG絲打，仲要當晚同一班機返香港
咁我地去埋新宿影完D場景之後就各自各去食野
跟住係成田機場撞返，係禁區佢就問左我拎電話whatsapp
返左香港我都緊張左成日先敢搵佢

姐係中環 旺角個啲地方 迫餐死

繼續 但我未必會覆

See you soon

我真係無女lo好無

講呢D

眼訓呀屌你 唔洗做呀

故仔幾浪漫
繼續

無女又如何

繼續

推完，樓上too long唔想read

小狗同我一齊玩左陣

唔洗5分鐘推爆左個 post

係得個開頭，之後都係一般每日傾計

好撚正

我HKCEE中文拎F

未見過咁撚齊心
40分果時話改，要爆 post 先食
果時 好似 700 回覆左右
唔夠1分鐘推到800
再1分鐘唔夠 1001埋

成班癲左

我懶姐

其實我想等出左pool先講

而家都唔知有無機會

有既

好眼訓，聽日返工再傾，再見

女仔好著重點相識，同埋第一印象

講就講唔怕乜
宜 4點啦

要講就快啲爆 post 前講埋
咁就唔會俾人推返起

樓上個經歷不得了 希望你有個好結局啦

我幫你爆post丫

而家都洗濕左個頭

想食煙不過無晒

你仲有 60個回覆左右時間
快手講埋佢

戒煙啦
陽痿架會

唔好食啦

食緊

食支煙定定驚先

一日3-4支

林伯食咩

之後咪出來買戲飛同睇多次呢套戲
兩次都無下場

紅萬 中醇 醇萬都得
不過我一日一包
仲有雪茄同捲煙都會

Ex請我食捲煙導我入坑
我就食藍梅8

約下食飯之類啦
你地住得遠唔遠呀
就黎有年宵行喎

我唔鍾意女仔食煙
我受唔到薄荷或者其他雜味，一兩支就ok

佢住個到近我公司
約就約左，但等緊覆
再加埋頭先張相.......

人生最慘莫過於此

好彩我屋企長期有幾條

聽朝扮傻問啦

藍梅啪珠少少味啫
有時我都唔啪
鍾意食醇煙

食薄荷九成都mk

痴佬 我都係

一做野唔食煙唔得架
巴打幾歲？

真男人先食醇煙

佢send完個張相之後又照正常咁傾計，所以我都唔知點

22 巴打呢？

冇錯 仲要加多杯酒

太神啦

見你話有生意以為你都有番咁上下

25 新手食咩醇煙好

醇萬易入口，中醇比較濃
但你問我我會推大衛杜夫紅

做咩

搵錢 博殺 趁後生

Btw 萬事發d煙噴出黎好似純d咁
萬寶路個d勁污濁

巴打覺唔覺純萬自從轉咗包裝之後難食咗，風薄都係

以前搵錢做左好多衰野
而家正正經經算

Mild Seven original blue

冇食過風薄
但整體係差左好多，同私煙冇分別

腳踏實地 呢句野我老豆成日同我講

日本七星正好多
白色軟包

我而家就係咁

Marlboro 我剩係食黑萬

以前犯法野，倫敦金，吸血中介都撈過

屌，你地搞到我而家都好撚想食

識得回頭咪好囉 G持

食啦

家陣窮過西

唔敢係屋企食

雙黑幾正

出走廊

一開始我都係 依家老豆已經放棄左

你同我呢個唔食薄荷既講黎做咩姐

我全家都食

個包裝幾吸引

走廊密封

老豆唔煙唔酒 我乜撚都有

樓梯呢？

我都無煙引

啤酒定咩酒

少年你還太年輕了 如果冇 我都係唔建議你繼續食